Parcial Pokemon

Jilver castro pulido
andres contreras monroy

datos de prueba


Prueba de ingreso y subida de archivos

anadir JOptionPane para el ingreso de Usuario

prueba de ingreso subida de archivos

añadir metodos y objetos a los pokemons con sus respectivas propiedades

------------------------------------------------------------

Inicio de repositorio, prueba en subir los archivos y el proyecto; inicio en el registro del usuario usando JOtionPane. Jilver Castro

Agregar clase de pokemon con un método en general y un objeto para cada pokebola con propiedades de nombre, color y hp=a defensa y atk=ataque, se agregaron color dependiendo de cada pokemon. Andres Contreras.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Se generó un nuevo proyecto por error en el anterior proyecto. Tomando en cuenta lo ya hecho en el anterior, tomamos la experiencia y generamos el proyecto base con las mejoras. Jilver castro

Se creo un menú de opciones usando el Switch con los entrenadores y sus pokebolas. Andres Contreras

--------------------------------------------------------------

Se arreglo errores de compilacion y organizacion (ELIMINANDO EL SCANNER Y AGREGANDO EL JOPTIONPANE), se separo los datos de el SWITCH, donde se encontraban los pokemos creando una nueva clase para poder establecer Variables, (falta terminar, solo esta el primero PIKACHU). AL IGUAL SE ESTABLECIO LA CLASE PRINCIPAL PARA LLAMAR A LOS METODOS DE DIFERENTES CLASES DE UNA FORMA ORDENADA.

JILVER CASTRO

---------------------------------------------------------------

SE CREO UNA NUEVA RAMA PARA GENERAR CAMBIOS SIN AFECTAR EL PROYECTO MASTER.

Se termino los datos por metodos de los pokemon en el SWITCH, AGREGANDO LOS NUMEROS RANDOM Y LIMITANDO LA POSIBILIDAD DE ATAQUES, SE PLANTEA LAS BATALLAS Y SE AGREGA UN DO WHILE PARA DAR INICIO A LA BATALLA. 

IMAGEN BATALLA

JILVER CASTRO

------------------------------------------------------------------

SE PLANTEARON LOS PRINCIPIOS DE LA BATALLA, TANTO LA TOMA DE DECICIONES QUE CAUSA EL EFECTO DE LOS DANOS SE CREO "PLACAJE" Y "RAYO" COMO ATAQUES Y LOS RESPECTIVOS DAÑOS AL POKEMON Y SUS EFECTOS. 

PERO AHORA HAY UN PROBLEMA EN LA ELECCION DE LOS POKEMOS QUE EL USUARIO ELIGIO EN UN PRINCIPIO, HAY QUE SEPARARLOS QUIZA EN UNA NUEVA CLASE PARA PODER HACER USO DE ELLOS INDIVIDUALMENTE.

JILVER CASTRO

---------------------------------------------------------------------

ORGANIZACION EN LAS CLASES, SEPARACION EN LO METODOS PARA LOS POKEMON PARA PODER SOLUCIONAR EL CONFLICTO DE EL ELEGIR SE GENERO ERROR EN TODAS LAS TOMA DE DECISIONES, CAMBIAR VARIABLES.

JILVER CASTRO

------------------------------------------------------------------------

EL CODIGO SE MEJORO Y QUEDO FULL PARA EL ENVIO A LA MASTER, SE LE AGREGARON LOS CAMBIOS ANTERIORES, AUN FALTA EL INICIO DE LA BATTALLA.

JILVER CASTRO

------------------------------------------------------------------------

Revisamos la rama master, beta y beta 2,  el proyecto ejecuta bien en los tres  y el uso de JOptionPane hace ver mejor la interfaz gráfica; 
No  permite seleccionar la cantidad de entrenadores, y iniciando pide el nombre como usuario y no como entrenador,  y ya se encuentran 
predefinidos  3 entrenadores, y según lo solicitado por el profesor eran 6 entrenadores. Adicional a esto falta el inicio de las batallas; 

La calificación es de 4.0


